[Viutv究竟食咗乜 Amy] 意式Moka咖啡壺的正宗使用方法

疫情嚴重，意大利要封國面對。不能外出飲咖啡的日子，意大利人也能在家煮好咖啡。 非常時期，要攪些人生第一次激勵自己。第一次自編自導自演自拍自剪旁白上字幕的9分鐘Youtube視頻(真的有中文字幕，請在功能選擇)，繼續講飲食文化，附加瘟疫封國下生活小點滴。在家關了超過十天，餐廳可以拆、換、洗的都做了。攪下新意思，請多多支持，意見無任歡迎。看完影片，煮到好咖啡的請揮手🙋🏻‍♀️

視頻

push

其實moka 壺除左懷舊都無乜實際用途，個consistency 太差

可能同好多過咗去意大利有關

*可能同過咗去意大利好多年有關

推推

唔好咁講，我不嬲都覺得咖啡咁多種沖煮方法每一種都有佢自己既優劣
而味道質感都各有fans既

Moka壺個controllability 同consistency 低係公認

所以當興趣當然無問題，但作為一個合格既工具老實講係應該被淘汰，即係好似打字機，煤氣燈依一類工具。

你咁講
更加唔會用視頻lee兩隻字
舊時香港撚有人講視頻

你幾多歲？我由細到大都有聽人講個呢個terms. 只不過而家多大陸人講，但唔代表係外來語wo

不如你講下你幾多歲

自己中文試就賴鳩人哋係大陸term, 矯枉過正, 讀多啲書先上連登啦屌你老母,都忍撚住口好好禮貌，唔想屌柒你。問你幾多歲你唔想講咪最多講70後80後90後囉，乜撚嘢叫不如你講下幾多歲，而家我問你呀屌你老母臭閪。

push...

last push...

我都有個三杯Size 既Moka 杯。去Wild Camp 就可以攞黎玩。